[突發]中共淆底唔敢繼續推國安法

據本人推測，中共近日放軟晒手腳，極少提立法，應該想打退堂鼓

利申：燈神

立法先好，準備比人制裁，百國聯軍滅共，最怕佢唔立